Whatsapp壞左？

？？？

好似係

gg

連線中

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

好幽默？

係 連唔到

係

我成個月都未響過

連唔撚番個ser

死server

send 唔到

壞左
D女仔就搵我唔到
又有寧靜的生活

連唔到

共產黨打到嚟啦

屌你老母做緊要事

仲以為我上網有問題

封殺whatapp 到香港

屌又壞

你個嘢壞左呀！